第一次揸左軚車用咗幾耐習慣

遲啲諗住出國自駕遊 幻想咗一陣都覺得自己會炒車

好快會上手 不過會成日打錯水撥同燈

點解會炒，全部操作一L樣 除非揸嗰個係戇鳩鳩

一寫就知你揸開日本車

之前玩咗陣歐洲車都會好煩好多野要慢慢慣
以前棍波轉自動 日本車轉歐洲車 右軚轉左軚

有無車牌
你揸開右軚轉左軚好易入錯線

未揸過左軚, 唔明
日本車左軚會調轉燈同水撥?

我問返你有無牌呀左右調轉左就會入錯線？
你真係無揸過左呔㗎wor？

有次唔知邊次自駕遊,開頭懶醒以為下面油門brake係會調轉
點知原來跟本就同右軚一模一樣

我試過後波 預錯位岩岩拎部左軑果彈

個陣去台灣渣左半日已OK, 但係入酒店門口個迴旋位, 永遠都入錯方向

香港嘅右軚R洲車指揮燈制係左手，左軚國家嘅R洲車指揮燈制都係係左手；右軚日本車指揮燈制係右手，但左軚日本車指揮燈制變返係左手。

兩個一齊踩會cap圖

啱啱喺去左外國揸頭果一兩個星期真係會
不過一個月就慣晒
但仲係成日驚入錯線 外國有d 地方地下冇線但來回

平時去日本自駕, 係頭一日會開錯水撥

唔會兩個一齊踩啦唔要命咩(我有個FD 係唔知點解學到有車揸都係會用兩隻腳)

開頭唸住加速,點知原來係踩左重brake個下先知道係一樣

你右軚車左轉係貼左，習慣左你突然左軚車就好易逆線

係沖繩租過左軚Cayenne揸右軚路好有藍牌車feel

旅行揸過幾次左軚，無唔慣，可能陌生地方仲集中左

有其他車既話應該一兩條街就習慣

用左15分鐘，因為租個架係棍波，要習慣用右手入波轉波同右手拉手制

有其他車ok
有次去美國road trip條interstate無人，右轉入咗左邊揸咗陣先發覺

屌揸到思覺脫

下面三個掣係咪位置一樣

係香港有無揸開先？

係

香港揸開棍仔

10分鐘 一撚樣咁揸姐

其實好簡單 司機位一定係中線
姐係司機位隔離一定係對頭車
就算有無車 你都知方向

2秒

不過入單程路同停車場入口就要10秒

兩個街口就慣

不過要keep住提自己右上左落

有玩開GTA 好快入到左軚Mood，第一次歐洲自駕仲要棍仔機場返酒店嗰程已經習慣

GTA認真揸車

幾分鐘就慣，其實真係冇乜分別

最撚大鑊真係左軚車行右軚路 e.g. 日本
無時無刻都好似入錯線咁

日本唔係右軚車？

左右軚車都可以出牌

cls國家 咁唔好租左軚囉

租車梗係租啲平時唔會揸嘅
我就唔明啲人去日本租Sienta係咩心態啦

車就半日都慣，係有機會行左對頭，好危險
同埋原來香港車速好慢，係美國個個行100,
俾阿婆推住行

幾個鐘，一開始會唔記得check 左邊blind spot，出highway差D出事

人地跨開省唔通行70咩

真我就係驚呢啲

調返轉 揸開左軚揸右軚唔慣
出T字路口擰頭check車次序會錯 (左軚係左右左)
左上右落如果中間冇實體分隔轉完灣會好易入錯
向上望倒後鏡會唔習慣
波棍會用錯左右手

右手摸空氣？

隻手會撞左落隻門
講開手，拉安全帶真係會變左拉空氣

有個fd教我 記住中線永遠近自己個邊
雖然最後都係入錯線 唔係度度有香港個d黃色箭嘴燈

點解日本仔要咁煩

係你廢啫